返工成日有個同事係咁發出D聲摺摺摺 可以由收工摺到落放工

搞到自己好似有幻聽咁 覺得有人成日係我耳邊係到摺摺摺